{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27628",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 호텔 109"
    },
    "text": "お客様のために最善を尽くす海雲台ホテル109です。当ホテルは、1日に1人のお客様だけのための客室を販売しております。客室の清潔さを重視するために、毎日丁寧に掃除し、お客様一人だけのために最上のサービスを提供しています。総51室の客室で構成されており、釜山2号線椿駅と海雲台駅が近い電車駅です。特定の日や祝日には料金が変動する場合があり、部屋の割り当てはランダムに割り当てられますのでご了承ください。コロナ防疫のため、デリバリー料理は1階ロビーでお受け取りください。客室内での飲食は制限されます。未成年者の確認は例外なく行われ、身分証明書を要求した場合、非協力的または拒否した場合、払い戻しおよび強制退場措置があります。チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。時間を超えると自動課金されますので、ご注意の上ご利用ください。プラチナ客室の場合、夜12時まで歌施設の使用が可能で、他の客室に騒音を与えたり、確認されていない追加人数が発見された場合は強制退室措置となります。客室ごとに1台の車両駐車が可能であり、駐車場を利用する際、非協力的な行動や事故発生時に当店は責任を負いません。外出の際はご自分の車を利用しないでいただき、車の鍵はフロントにお任せください。ペットの同伴は禁止されており、これに違反した場合は強制退室措置となりますので、ご注意ください。建物内では禁煙です。タワー駐車施設も利用可能で、すべての客室は禁煙です。今年の夏には海水浴場から歩いて3分の距離です。今海雲台ホテル109で予約してください!",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの清潔さは重視されていますか？",
            "answer": "はい、海雲台ホテル109では客室の清潔さを重視しております。毎日丁寧に掃除を行っており、お客様一人だけのために最上のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "海雲台ホテル109には総51室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "海雲台ホテル109の最寄りの電車駅は釜山2号線椿駅と海雲台駅です。"
        },
        {
            "question": "料金は日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、特定の日や祝日によって料金が変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "部屋の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "部屋の割り当てはランダムに行われますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "デリバリー料理はどこで受け取れますか？",
            "answer": "デリバリー料理は1階ロビーでお受け取りください。客室内での飲食は制限されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の確認は行われますか？",
            "answer": "はい、未成年者の確認は例外なく行われます。身分証明書を要求した場合、非協力的または拒否した場合には、払い戻しや強制退場措置がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。時間を超えると自動課金されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プラチナ客室ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "プラチナ客室の場合、夜12時まで歌施設の利用が可能です。ただし、他の客室に騒音を与える行為や、確認されていない追加人数が発見された場合には強制退室措置となりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "海雲台ホテル109では各客室ごとに1台の車両駐車が可能です。駐車場を利用する際は、非協力的な行動や事故発生時には当ホテルは責任を負いませんのでご注意ください。また、外出の際はご自身の車を利用せず、車の鍵はフロントにお預けください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、海雲台ホテル109ではペットの同伴は禁止されております。違反した場合、強制退室措置となりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "建物内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、海雲台ホテル109では建物内は禁煙です。また、すべての客室も禁煙となっておりますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "海までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "今年の夏には海水浴場から徒歩で約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの予約方法はありますか？",
            "answer": "海雲台ホテル109では予約を受け付けておりますので、お早めにご予約ください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 728
    }
}